有冇人女朋友會惡頂過我女朋友

借朋友ac，非本人
初頭同女朋友拍拖2個月都好正常好恩愛，但係過咗2個月之後就黎了，好似撳咗粒開關制咁。
而家同女朋友出街次次佢都會遲到，遲到係講緊遲1、2個鐘，唔至一次，遲完仲要冇歉意，有時仲會放你飛機添，完完全全唔識尊重人，仲要問番我轉頭做咩黑面，同佢講完唔好再遲到，叫番我唔好咁小氣真係世界級，有時出街同佢拍拖無啦啦又帶埋佢個朋友黎唔知做乜勁，愈黎愈難捉摸佢既套路，同我講搵佢多啲，炸佢機都唔緊要，點知搵佢又叫我唔好煩佢，出到黎一見面無啦啦又發嬲，問佢嬲咩又話我好少搵佢，我真係黑人問號？，近排冇啦啦又要我打電話講故仔氹佢訓，仲唔要迪士尼個啲，已經講咗半個月，近排都係用聽以前達哥講過嘅潮文頂住，我都就快諗唔到啦，今晚又要同佢出街，又唔知要等幾耐啦

達哥潮文當故仔講

一睇就知比人寵慣
講故仔個到，真係覺得你似老豆多啲

呢D女通常都係背後有第二個

呢啲女仔 不了 巴打快飛吧

利申女朋友好過你嗰位一萬倍

你肯佢鐘意你 真係女朋友咩

我都覺有時似湊女多

咁我又好肯定佢冇 係佢性格問題

乜撚嘢性格會咁樣呀

你什麼都不是 你是二等兵士
似一位保姆多啲

樓主人定狗？

套你老母路

我女朋友都要我講故仔等佢訓教
唔同既係我講兩句佢就會訓著
佢話想多啲聽到我把聲黎訓喎
所以我次次都講同一個故仔

要人講故仔先訓既女人真係ON9

點解咁都會有人要 ?